[有線] 黑警取得法庭手令要九巴交出八達通紀錄

【消息: 警方成功申請法庭手令 要求九巴交出衝突期間乘客八達通資料】

消息指，警方向法庭成功申請手令，要求九巴交出過去衝突期間，乘客使用八達通乘搭巴士的資料。

消息又指九巴已經交出部分交易記錄資料，只有八達通號碼，不包括持卡人姓名。

九巴我屌你老母

如果用過就dum八達通

屌 黨鐵又唔搭得
九巴又要罷搭
你想香港人點撚樣啊

係咪有得退八達通卡

其實連登仔想點 人地有埋手令可以唔比咩
傻鳩咗咩 定係要九巴支持埋你先得

正題

有號碼佢搵番狗鐵咪知你邊個
有做過野嘅好丟啦

出咗法庭手令佢無得唔交

唔該咪亂吊

法庭手令點到九巴唔比

袋多d散紙

果d唔知係分化定無腦

重提一次 最好用現金搭車
低風險人士自己衝量
巴士有cam 勿除野換衫
一係換咗先上 一係落咗先換
靠自己好過靠九巴

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】